想搵Personal Trainer

想操體能同身體協調

留 TG or WhatsApp

連登問PT一定有伏
自己學仲好

睇睇先 但真心想搵 合理價錢既PT

教左5年freelance personal trainer,
上年有跑2個比賽，拎第4同第1
呢年讀緊NSCA CSCS 即係Certified Strength and Conditioning Specialists

有興趣tg詳談

可以加我傾傾